警察屈女子襲警, 律師：警涉老妨 可索償及私人檢控

告佢老母啦

乜訓斥唔係最高刑責咩！

核彈

律政師唔俾你告

呢D告到先會令班差佬驚

支那人大：「你黑警驚咪又派武警落嚟囉!」

不如索性話咪阻住我收工喇

利申：雖然佢無講錯

好明顯老妨, 佢只能用"真誠合理地相信"被人襲擊黎做抗辯
有片嘅話 睇下佢當時有幾真誠有幾合理相信自己仆街係被人用念力襲擊
不過律政司99%唔會告

其實要，只要一成功，之後d 差佬上庭就唔會作口供作得咁過份，不過了解受害人金錢上同比狗針對嘅壓力

咁姐係會唔會告

告咗先, DOJ出手嘅話又多一單大新聞

告啦 要眾籌我實捐錢

其實應該要不斷作出私人檢控先可以嚇返班狗

告啦

撐